暴徒暴徒暴徒

暴徒

「突發」新神獸出現，神鳥鳳凰

Good afternoon sir!

拉

香港警察真係暴徒黎dllm

死黑警

唔想比香港人打人就移民走啦

躝啦屌你老母